696角雖然輸掉比賽 但已經贏盡掌聲

好波

Ho ball

冇諗過會入到兩球

可惜

ho ball

中楣唔入 球證黑哨

踢得好好

真係可惜 下半場最尾仲要攻到皇馬差d輸

垃圾球證

差少少絕殺到

其實場波好好睇 （未黑哨之前）

補時最後一腳 射靚啲皇馬無仇報真係

攤q真係嗌左出黎

真係估唔到打得咁好

疤塞雖然輸了西甲，但應盡笑聲